冬天綠色布褲點襯好睇？

長衫袖黎計
鞋呢? TIMBERLAND得唔得?
THX

白色Unqlo Oxford Shirt

紅色上身衫, 啡色鞋
可以扮XMAS TREE

襯頂綠帽

襯綠色帽

thx

就咁襯黑色長袖TEE好唔好睇？

加件外套